[有圖]大哨都要拎丙朗黎打飛機

Two Ronaldos are beter than one!
仲要tag埋丙朗

兩個朗拿度 勝過一個拿度

咸爺都like?
PES代言wo

哈哈

係封面見到佢都開心

LIKE下朋友都唔比, 咁惡

大哨近年有無拍踢波片比人睇下？
D球員係咪退咗休就唔再掂波？

又刷存在 張點臉好嗎=,=?

佢除咗嗰啲元老賽都唔會踢波啦
大佬踢咗幾廿年波仲就唔夠咩

自己平時當做下運動都得掛

佢咁既身型,做條毛運動咩
日日飲酒玩女好過啦
係D慈善賽先免為其難出席踢兩腳